【疫情焦點】元州邨夫婦確診 46歲男子初步確診 全港個案破百宗

大家有冇諗過

第一百名患者會唔會有咩特別優惠
例如：恭喜你成為肺炎第一百名患者 我地會送番一盒口罩比你屋企人 你依家係咪好開心呢